{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151327?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能です。 チェックアウトは昼12時までです。 ご予約日に合わせてチェックイン及びチェックアウトをお願いします。 駐車できるスペースはホテルの1階にあり、計13台まで駐車できます。 駐車料金は、1部屋あたり1台は宿泊客に無料です。 朝食は1階ロビーでご利用いただけます。営業時間は午前7時から12時までです。 朝食はピンク、イチゴジャム、コーヒーで構成されています。 客室は、基準人数以外の追加人数は入室できず、最大人数を超えて入室できません。 エキストラベッドと寝具は追加提供されません。 客室はすべて禁煙室です。 荷物入れはお預かりできます。 客室の中には無料Wi-Fi、冷蔵庫、TV、ティーポット、ガウン、化粧水、乳液、ヘアスプレー、ティー、スリッパ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本をご提供しております。 バスルームの中にはコンディショナー、シャンプー、ボディソープ、くし、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリ、シェービングフォームが提供されます。 チェックインのご利用案内を必ずご確認ください。 日曜日-木曜日には午後5時に、金-土曜日には午後6時にチェックインが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの1階に計13台まで駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客には1部屋あたり1台は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階ロビーで利用できます。営業時間は午前7時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はピンク、イチゴジャム、コーヒーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にエキストラベッドや寝具はありますか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドや寝具は追加提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、荷物をお預かりすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、冷蔵庫、TV、ティーポット、ガウン、化粧水、乳液、ヘアスプレー、ティー、スリッパ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が用意されますか？",
            "answer": "バスルームにはコンディショナー、シャンプー、ボディソープ、くし、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリ、シェービングフォームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、必ずチェックインの利用案内をご確認ください。日曜日から木曜日は午後5時に、金曜日から土曜日は午後6時にチェックインが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 430
    }
}